無患子植物香體磨砂霜除體味，有冇用㗎

喺華潤堂有得買

推